{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037191",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159744?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 스위트콘도펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00から可能で、チェックアウト時間は11:00までです。予約時に基準人数に対する料金が策定され、追加人数がある場合は追加料金が発生します。追加人数を受けるにはペンション管理者と相談する必要があります。宿泊しない場合でも、追加人数には費用が請求されます。最大人数超過により入室を拒否された場合、返金はできません。ペットの同伴は当該施設が可能な場合のみ可能で、その他の設備や施設の場合、利用料が発生する場合があります。イベント及びその他の付帯施設は現地の状況により変動することがあり、予約管理時に多少の誤差が発生することがあります。未成年者は保護者と一緒に予約する必要があります。 予約特典としては、個別バーベキュー一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン付き客室、禁煙客室、バーベキュー場、駐車場、ファミリー渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金が策定されていますか？",
            "answer": "予約時に基準人数に対する料金が策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "追加人数がある場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を受けるにはどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を受けるにはペンション管理者と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊しない場合でも、追加人数には費用が請求されますか？",
            "answer": "はい、宿泊しない場合でも、追加人数には費用が請求されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数超過により入室を拒否された場合、返金はできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数超過により入室を拒否された場合、返金はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴は当該施設が可能な場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "その他の設備や施設の利用料は発生しますか？",
            "answer": "その他の設備や施設の利用料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "イベントやその他の付帯施設は現地の状況により変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約する際に保護者と一緒に予約する必要がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者は予約する際に保護者と一緒に予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような予約特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキュー一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン付き客室、禁煙客室、バーベキュー場、駐車場、ファミリー渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 464
    }
}